乜柒都你問我答

今日分手又你問我答，今日柯屎又你問我答
幾時整返個「今日行行下路甩鞋帶之你問我答」？

收皮啦

冇人認同？